「陳百祥」宣佈同「阿叻」割席

佳景集團澄清非執董陳百祥是一位資深會計師。

藝人「阿叻」陳百祥日前舌戰杜汶澤，成為城中熱話。不過，上市公司佳景集團就發出通告，公開與「阿叻」割席。

事緣佳景集團一名獨立非執行董事同樣叫「陳百祥」，佳景澄清，藝人陳百祥絕不是該集團管理層，只屬同名同姓之誤。佳景集團的「陳百祥」，是一位73歲的資深會計師，在財務及會計行業擁有超過39年經驗，並且是陳百祥會計師樓的唯一老闆，與「阿叻」全無關係。

近期不少商舖食肆被人「裝修」，當中美心集團、吉野家、優品360等都捲入風波中。來自澳門的佳景集團亦有不少飲食業務，現有餐飲分店超過40間，主要設於澳門的賭場及酒店，著名守信店「澳門英記餅家」也是佳景旗下業務。今次上市公司特登在港交所網站發通告，與一名藝人撇清關係，可算「破天荒」，未知是否擔心「裝修」風險？

同名 好慘

依個就真係可以叫呀叻啦
「呀叻」? 不了

笑撚死

咁多名唔叫 又會一模一樣係陳百祥

大家清楚晒咪冇事囉

同名都要割

呢個人似明星過果件小丑

偽人陳百祥成為過街老鼠人人避之則吉

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

偽人果個真名唔係叫陳百祥

果個叫冚家祥？

呢個陳百祥叻過另一個陳百祥

唔怕生錯命最怕改錯名

唔怕生壞命，最怕改錯名

標題起得好

呢個陳百祥先應該叫阿叻

Fb見過有人叫李國樟

屌

真陳百祥

笑撚咗

陰功

😂

笑x到仆街

最尾嗰一句

識人同陳冠希同名

份嘢好似Wanted Person咁

叫Carrie果啲好快啲改名

以為木躍嗰個陳百祥

+1

呢個陳百祥老過荷蘭閪
即係荷蘭閪抄人

笑

Sorry 借位

前港府顧問：港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴

牙叻先中學畢業 憑乜撚野做會計公司老闆呀

劉德華夠唔係真名啦
當年有個呀伯叫劉德華
反而比人告佢侵權
笑話一則

有冇得學大劣申請D 乜野商標注冊證，迫鳩呀叻改名

又會咁巧合?.. 澳門英記餅家之前好似倫伯代言

edison真名叫陳興華

張席割到難曬

你係咪想講舊年本身諗住選區議會油尖旺大南補選嗰位李國章呀？

可能後生果陣風流，去滾射左(呀叻)出嚟，係咁意俾番個名分佢？

笑咗

人哋阿媽改名嗰陣點知另一個陳百祥係個扑街

真係無辜

拉

係咪呢單

哈哈哈😄

陳百祥（唔叻）

會計呀叻 年紀大過 人渣呀叻

diu

但個名好似係真·陳百祥改先 個傻鳩阿叻抄9人

同名好慘啊

同名好慘

佳景本身就係澳門著名藍絲集團啦 扮乜呀

我無所謂

等澳門人自行boycott英記

真。陳百祥

呢位陳百祥72歲點睇都係無學位嗰位靠害啦

真係唔識

陳百祥都係好多香港上市公司非執董

不過好多陳國強旗下

邊有藝人出黎用真名
諗下都知啦

梁詠琪 = 梁碧芝
杜汶澤 = 吳卓彰

餐飲業務

澳門地區
日式
江戶日本料理
葡京本店
壹號廣塲店
威尼斯人店
新濠天地店
金沙城中心店
千喜膳日本料理
銀河店
巴黎人店
十八番
威尼斯人店
巴黎人店
霸嗎拉麵Bari-Uma
中式 編輯
四季火鍋
葡京店
新濠影滙店
四五六上海酒菜館
四五六新派滬菜
百福麵家
百福小廚
花城店
龜盅補
富臨軒
華夏上館
湯煲棧
西式 編輯
小島葡國餐廳
亞蘇爾Express
巴黎人店
機場店
其他 編輯
百味坊台式料理
威尼斯人店
巴黎人店
食通天
法悅•法式越南菜
珠海地區
珠海華發商都
亞蘇爾澳門菜
四季佳景酒家
武藏日本料理
珠海華發喜來登
江戶日本料理

深圳地區
亞蘇爾澳門菜
武藏日本料理
霸嗎拉麵Bari-Uma

香港地區
霸嗎拉麵Bari-Uma
銅鑼灣店
尖沙咀店
中環店
屯門店
將軍澳店
風雲丸
Mad for Garlic
銅鑼灣店
九龍塘店
奧海城店
首首‧韓式小館
亞蘇爾澳門菜
小島澳門菜

台灣地區
日式
霸嗎拉麵Bari-Uma
中式
十二粵
其他
Mad for Garlic
特許經營
胡椒廚房
廣州店
珠海華發商都店
深圳壹方城店
澳門水坑尾店
澳門高士德店
澳門巴黎人店
澳門機場店

手信業務
澳門英記餅家
葉家圍店
大三巴高尾街店
十月初五日街店
外港客運碼頭店
氹仔官也街店
銀河百老匯店
金沙城中心店
新濠影滙店
威尼斯人店
羅斯福店
北安碼頭店
澳門機場店

我唔信 !

我睇唔到有咁既事 !

個叔叔個樣無奈到

邊個咁得閒去睇佢真名....

根本荷蘭祥同啲警犬藍絲一樣，無技能無學識，一味靠奶，唔夠講就郁手。

阿澤上次唯一做得唔好嘅，就係引唔到冚家祥郁手發脾氣，下次去辯論，一定要收集自己嘅論點，加對手嘅痛腳

11.11 十八區七點 黎明行動

無論 TVB劉德華 定 TVB陳百祥

你地親愛既TVB
出黎既藝人都系一個樣

全民三罷！

好人好姐叫咩陳百祥啫

永安呢 係邊個陳伯

真 自貼

豬頭叻果然係食軟飯呀吓，究竟佢有咩做

遲下同任何高官同名的又割一割

其實係因為怕俾暴徒攻擊店鋪，先需要澄清

有幾守

場波根本無輸
明眼人都知阿叻柒撚到飛天

睇標題呆咗下

好慘

唔去改名都唔掂

陳百祥老啲定叻哥老啲？

John weak

其實到底有幾唔知丑既人會叫自己啊lag

澳門會計師我知係邊，見過個招牌寫住陳百祥

笑到流眼淚

唔準再叫佢阿叻
見一次屌一次
邊撚到叻？

佢真係叻

唔講真係唔知杜汶澤原來姓吳

尤其姓鄭或者老公姓林個啲

魚呈慶宣佈同哈林割席

吳生叫杜文澤係因為有隻馬叫澤文渡
其實好撚膠

原名感覺好聽過新名

哦原來仲有咁嘅典故
用隻馬名做藝名

叫佢告鳩阿叻令佢名譽受損la

同而加通街都陳浩然一樣啫

我有個同事就係叫‘陳百祥‘花名叫佢叻哥
每逢‘真叻哥’做左咩7事
我地都即刻抽佢水

幾年前笑佢 放工啦喎 係咪要跪返屋企

人從宋後無名檜
我到墳前愧姓秦

累撚埋D叫陳百祥既人

同名的罪孽

杜汶澤又知唔知澤汶渡個名點來？當年同老竇入馬房探馬，撞到澤汶渡馬主蒙叔，蒙民德先生。佢話個名來自當時冒起緊，個名叫江澤民嘅領導人，之後將所有字加三點水因水為財，最後「江」想「渡」過，所以就澤汶渡。

所以杜汶澤個名係來自共狗

原來杜汶澤係江派

同咁嘅人同名真係好慘

25歲便破產

自閹

唔怕生壞命最怕改壞名

呢個咪叻囉

免費廣告

守信？

守信店

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

Ok 我認我炒車

臭名遠播

笑死

推

李嘉欣多啲

根本驚比人裝修

咩守信店何守信？

死亡之吻

鍾 唔係鐘 改番先洗版

notorious

慘

同d 閪人同名真係慘

何守信

睇標題心諗做乜鳩
入到嚟笑撚咗

過街老鼠

應該係話人哋呀媽改名嗰陣唔會諗到有第個老母幫個仆街仔改名改做陳百祥嗰陣邊有另一個陳百祥

無留意 記憶中好似有見過呢個名咋

割爆

廢老叻係會計師就唔會咁蠢

小慘

彼持有會計學學士學位

以為玩膠